提防三毛濫用Fact checked

有冇發覺今日出現得最多嘅字眼
就係Fact checked
但係實際上有幾多“fact checked"嘅"facts"係真呢？

好似呢個

個大肚婆流左產😭😭😭
0315已經流咗產.... FACT CHECKED

提防三毛濫用Fact checked。

到呢一刻都未有新聞confirm, 亦有人話大肚婆冇事

究竟今日有幾多所謂fact checked 嘅料 只係三毛制造緊白色恐怖？

提防三毛濫用Fact checked

風仲吹緊個陣，我叫啲人fact check 俾人屌返點check 咁check唔到就咪放上黎住囉，你想提人嘅，你直接話，勸你咪去

推